踢過熱狗真係特別勇武

walker好波

紅左

唔掂得真係要打乒乓波了, 咁都黃牌

愛字頭又逼害我地熱城

熱刺拳館唔係講笑

第2張食位都黃 冇撚野好講

講一個笑話 ： 5000萬

Davis 無插水都食左張黃啦
英超球證

第二球諗住扮唔覺開爭丫拿

當係elbow ?

個手踭抽哂水喎

我唔覺得walker有黃牌喺手咁容易就比第2張
個球證真係有問題

有黃牌係身就大撚哂？。。。

依下唔警告直接兩黃
相反kane收山腳都只係黃
英超d球證

最多話嚴，但隻手真係有動作又唔係起跳

第二張黃牌應該係球證覺得佢岩先比人tackle完報復先比

同感
結論係walker自己抵死拎黎

第二張係嚴左D

睇史阿精華就知英超球證幾低

Walker萬歲

肥普都係陰濕佬
而家成隊洗晒腦